有無人上過Masterclass？

留意咗一排
見佢開始多course
好似係時候報名
180us/ year 又幾抵
想問有無人上過？

有留意。。。。

留名

最近買一送一，有冇人想share?

我差唔多要續了

依家仲有無買一送一?
另外巴打們同人一齊夾既時候 會唔會唔可以一齊login?

買左先知原來有兩個位有興趣tg